# Simplified Chinese translation.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Ming Chen <mockey.chen@gmail.com>, 2014.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: django-mama-cas\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-02 09:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-26 10:57-0700\n"
"Last-Translator: Ming Chen\n"
"Language-Team: Personal\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: mama_cas/cas.py:106
msgid "You have been successfully logged out"
msgstr "你已经成功退出登录"

#: mama_cas/forms.py:14
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: mama_cas/forms.py:16
msgid "Please enter your username"
msgstr "请输入你的用户名"

#: mama_cas/forms.py:17
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: mama_cas/forms.py:19
msgid "Please enter your password"
msgstr "请输入你的密码"

#: mama_cas/forms.py:27
msgid "Warn before automatic login to other services"
msgstr "在自动登录其它服务前警告我"

#: mama_cas/forms.py:45
msgid "Internal error while authenticating user"
msgstr "认证时服务器发生内部错误"

#: mama_cas/forms.py:50
msgid "The username or password is not correct"
msgstr "用户名或密码不正确"

#: mama_cas/forms.py:55
msgid "This user account is disabled"
msgstr "该用户不允许登录"

#: mama_cas/forms.py:73
msgid "Invalid username provided"
msgstr "无效的用户名"

#: mama_cas/models.py:162
msgid "ticket"
msgstr "ticket"

#: mama_cas/models.py:163
msgid "user"
msgstr "用户"

#: mama_cas/models.py:165
msgid "expires"
msgstr "过期时间"

#: mama_cas/models.py:166
msgid "consumed"
msgstr "使用时间"

#: mama_cas/models.py:229 mama_cas/models.py:269
msgid "service"
msgstr "服务"

#: mama_cas/models.py:230
msgid "primary"
msgstr "主要的"

#: mama_cas/models.py:235
msgid "service ticket"
msgstr "service ticket"

#: mama_cas/models.py:236
msgid "service tickets"
msgstr "service tickets"

#: mama_cas/models.py:271
msgid "granted by proxy-granting ticket"
msgstr "由 proxy-granting ticket 授权"

#: mama_cas/models.py:275
msgid "proxy ticket"
msgstr "proxy ticket"

#: mama_cas/models.py:276
msgid "proxy tickets"
msgstr "proxy tickets"

#: mama_cas/models.py:343
msgid "iou"
msgstr "oiu"

#: mama_cas/models.py:346
msgid "granted by service ticket"
msgstr "由 service ticket 授权"

#: mama_cas/models.py:349
msgid "granted by proxy ticket"
msgstr "由 proxy ticket 授权"

#: mama_cas/models.py:354
msgid "proxy-granting ticket"
msgstr ""

#: mama_cas/models.py:355
msgid "proxy-granting tickets"
msgstr ""

#: mama_cas/templates/mama_cas/__base.html:10
#: mama_cas/templates/mama_cas/__login.html:6
msgid "Central Authentication Service"
msgstr "单点登录服务"

#: mama_cas/templates/mama_cas/__login.html:23
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: mama_cas/templates/mama_cas/__warn.html:8
msgid "Yes, continue"
msgstr "是，继续"

#: mama_cas/templates/mama_cas/__warn.html:9
msgid "No, log me out"
msgstr "否，退出登录"

#: mama_cas/views.py:106
#, python-format
msgid "You are logged in as %s"
msgstr "你已使用 %s 的身份登录"

#: mama_cas/views.py:168
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Do you want to access %s as %s?"
msgid "Do you want to access %(service)s as %(user)s?"
msgstr "你想访问 %(service)s（当前登录为 %(user)s）？"

#~ msgid "The application provided this link to follow: %s"
#~ msgstr "接下来的重定向服务为：%s"
